\section{Produktdaten}

\subsection{Eingabedaten}
\begin{edaten}
    \item Eingabedatei mit den Kartendaten im OSM-XML-Dateiformat.
    \item Diese Kartendaten werden durch \progone{} in ein Zwischendatenformat überführt.
    \item MapCSS-Stylesheets; Ein Default-Stylesheet wird mitgeliefert.
    \item Icons und Texturen für die Stylesheets.*
    \item Konfigurationsdatei* (siehe \emph{Bedienung} in Kapitel \ref{sec:bedienung}).
\end{edaten}

\subsection{Ausgabedaten}
\begin{adaten}
    \item Kacheln als Bitmapgrafik im PNG-Format.
    \item Kacheln als Bitmapgrafik in den Formaten JPEG und GIF.*
    \item Kacheln als Vektorgrafik im SVG- oder SVGZ-Format.*
\end{adaten}

\blfootnote{* markiert optionale Funktionen/Daten}
